唔鍾意一個人，連佢嘅存在都係一種錯

係街頭撞到ex, 瞬間被閪面，扮見我唔到但又兜路避走。。。。。
彷佛聽到佢屌我伏佢咁。。。。

無論見到佢或被佢閪面，都對我好大衝擊 今晚唔洗瞓囉又

利申：未放低

閪返佢轉頭啦仲諗

大大聲鬧佢塊面好臭啦

見到我都呆左反應唔到
無諗過會見到

朋友進一步係情人
情人退一步係陌生人